其實我係咪窮撚

點先叫窮 有冇人答到我